為吸收足夠營養，大笨象互相用鼻塞肛，直接挖屎嚟食

英國《每日郵報》近日分享一段影片，有一隻大象在眾目睽睽之下，當場把整個象鼻塞進另一隻同伴大象的肛門裡，隨後更從同伴的肛門裡挖糞食用，慢慢品嘗。

影片可見，現場目擊的民眾們紛紛驚聲尖叫，不敢相信這隻大象竟會把象鼻塞肛、掏糞吃大便，《每日郵報》不禁形容：「我到底是看到了什麼？ (What did I just watch?)」網友們也紛紛說：「我在吃早餐讓我看到這個，完全沒食慾了。」、「趕快救出這隻大象啊，牠一定是餓壞了。」、「我知道有的大象會吃自己的糞便，但我第一次看到塞肛挖糞的。」

食得津津有味

What did I just watch?

點解咁多動物都鐘意食屎

2 elephants 1 cup

有冇動物專家解釋下

CLS

大家好！我是渣渣輝